Desafio realizado para processo seletivo na Dito.

## Inicialização

Para iniciliazar o projeto, basta cloná-lo em sua máquina e rodar o comando `yarn` para instalar as dependências.
Após a instalação, `yarn start`.
### Protótipo Figma
https://www.figma.com/file/Ja60WmF5zEoungqFJeTyUO/Untitled?node-id=0%3A1

### Obrigado!